[喜迎出局等放暑假！]祖雲達斯球迷區(39)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

熱烈慶賀！

老老豆豆呢球比十二碼不如斬咗隻手先踢波

弓起各手足唔使睇閪波了
多謝呢幾個月黎嘅努力

屌帥要走了 嘻嘻

踢得差撚到 又唔出dybala 出埋啲垃圾新仔

事實證明靠燒味踢歐聯唔會走得遠，仲要後防咁鬼敗家，一冇基隊就係咁輸on9波

你有睇波？

馬度迪係我見過最撚名過於實嘅球員
廢撚到呢 進攻剩係識背書咁向前死衝
有時隋一隋後已經可以空曬 屌你老未 死都要走去人堆度 要牙朗出黎迎波
迎完波啦 成隊就冇人頂到波 踢條春

dybala傷半場換左啦
得開季有態

R24

呢隊祖記如果換daddy教有無機？ 執好個防線

屌你老母艾歷尼

係咪痴撚咗線

LM下季有藍斯希望中場好少少

機率低過你同我比外星人捉走

真係唔夠踢 上場其實唔係好彩已經輸左

好嘢，又可以留力下季

干爹啲回家吧，呢幾年係轟委屈了

屌帥
Dybala
Rugani
呢3個想知邊個會走先

屌帥撚左咁多年無諗過搵新挑戰咩

有可能夠巴爭咩

R24真係求其幾百萬賣去中遊隊算啦，都養左佢成4年，明顯唔夠料接兩個老中堅班啦

上場唔失簡些路個球應該會好d

歐洲最佳防守C3B15球隊

如果唔咁急換走大巴拿可能仲好 kean出到黎咩都做唔到 交波又慢
不過祖記成個中場亂到仆街 冇腳好波 唉

Caldaraback

Daddy教起碼識執好個防守同反擊先，屌帥教隊波好似淨係識燒味咁

摩佬wor係咪搞笑

R24剛先續完
屌帥唔走唔見得有希望
D10著十號之後都唔見得好進步⋯⋯⋯

AllegriJuventusout

神又佢鬼又佢

Conte=真命天子

呢隊對曼城巴塞都64甚至55波

頭先換佢出黎又係傳失2腳先

講真係連燒味都打得唔好
問心有幾多球出波係真係靚嘅

做乜撚係咁提摩佬
係祖都知有同佢牙齒印

個個爭住升身價，再行遠d身價又升一倍，下季肯定拆硬骨

係咪終於高層知要買中堅
仲想靠基隊撐起玩幾年

堅失望 魯加尼俾人當狗咁撚 佢真係不成大器
中場下下9黎咁
干地可回歸嗎

究竟要幾多年先出得番C3....B15都好

Conte返黎會唔會分組賽都出唔到

佢幾次要上腳 帶到死晒先交 仲要唔短唔交 睇到火都黎

高層會點玩
真係換帥定又買啲人畀屌帥玩

睇完成場根本係攻守都冇
臨尾20分鐘連鳩斬都唔識
成隊仲on99咁

換帥啦，都放咗咁耐風

0-1無咁大壓力啦 不過隊波都閪應該都差唔多

本身就唔應該對佢有太大期望
始終都係新仔，大賽會犯錯都預左
只係Costa，M子通通傷哂，先焗要佢孭飛

唉

帕蛇課金買人未，想玩金錢足球了

課個新仔畀你

條友應該扮傷先賣
出親佢都話唔舒服
但轉完會又咩事都無

屌我都唔知呢個發生咩事，800萬

Btw , B4

屌帥真係要走 佢再唔走就係大巴拿走
下季有藍斯 希望中場會好返d
最大問題係後防

起馬要一兩年重建，買真係唔難，夾先難

干爹嚟未

去國米

感動嘅係
終於可以同屌帥講拜拜

點解次次屌帥都要縮唔肯攻？
點解要出迪迪唔出c20打正選

睇左下半場
dybala 傷左所以先換?
覺得有機會因為無左佢中場hold唔住

隊後防逼搶好亂 逼到自己勁多空位比人交黎交去

全場波嘅轉捩點
貝貝尋晚全場隱形咁濟
kean仔又唔回後
無左dybala根本波都推唔上

簡些路上場作客傳波差 唔清波hold係後面俾炸彈隊友

Sad
主場踢到一pat野，中間組織唔到，燒味失敗
反觀阿積士踢得有form
輸到心服口服

調動都怪怪地，不過我地傷左幾個主將無乜選擇
只能恭喜Ajax

中場太弱
兩場真係有直接威脅既都諗唔到,地波完全冇運行
對面勁多open chance
其實可以10-2

大把賣啦屌
都唔係共存問題,佢場上廢到呢
人又過唔到,波又傳唔到,身位又屎,速度又慢,乜撚都冇咁

基本上上半場dybala負責睇住de jong 不過下半場傷出用Kean就做唔到了

Q1;
前者，睇翻m8講嘅嘢好明顯係俾人逼走黎慳錢，所以係因為夏天洗突左，希古恩又賣唔出所致
後者，B4次次想出就唔舒服，真係似扮傷博賣，所以最後先賤賣
Q2:
dybala都試過好多個位，右翼，攻中，前鋒，但都係無咩邊個位特別好，我覺得都係果個老問題無人可以向前hold波推進，所以佢成日逼住回後，上年靠希古恩回後造波，今年靠dybala，dybala帶幾步可以，但佢並無能力好似美斯咁帶出重圍，加上啲翼傷哂，無人配合到，結果距離龍門愈遠表現就愈差，贏果幾場硬仗都係靠隊波身體質素食燒味多過靠組織推進，所以出波更好嘅貝貝可以搶到位，其實比真歷證明左自己絕對有能力上前，可惜屌帥死都要佢打咁後

琴晚下半場無Dybala 對面個de jong 生哂喎

Max Allegri confirmed he will stay at Juventus despite the Champions League quarter-final exit to Ajax.

最重要戰術問題，屌帥都講唔出邊個陣邊d人係 best 11 starting form

好彩尋晚眼訓冇起身睇，費時眼冤

x2

你地就好

琴晚睇到臨失第二球前
d link斷左連唔番 懷疑台主嬲豬閂台
索性訓覺

迪巴拉 賣啦
琴晚 屌帥手上可換出黎o既攻擊球員 得基恩 簡些路
要睇下柏總點課金
呢d係馬斜眼積落惡果黎 完全唔重視中場
反屌不可取

仆街

兩埸真係冇咩真正威脅做過 最open chance 就係作客牙朗個球
對面勁多半單刀 對正個龍抽 把握好d 已經係血案 真係算得抵
牙朗又冇一年 仲有冇機會

Ccc尼令我地輸少幾球，阿朗幫到盡帶我地反cup
真係自己唔爭氣

Rugani 點解會俾人壓住頂得入，點接班呀妖

賣b4啊喇

De Ligt <- if you can’t beat them, buy them
不過前題係爭得贏

ching點會覺得佢接到

三十歲就爭得贏

I mean 球會有意欲搵佢接，
祖記係一向有意欲培養意大利後防線，先會著眼重用perin,rugani, de sciglio

結果賣卡達拉（換19b)，賓尼迪亞(又fit又夾）

但係事實真係太單薄，唔夠壓場，唔夠狠

就係重用意大利國腳先死，老老實實新一代成班都唔得

中場前面都ok既，但中堅位得羅曼洛尼見得人

羅曼洛尼真係叫見得人 only

你睇下 de ligt

de ligt 殺哂D波

而家呢班人真係贏唔到歐聯
都幾難攪,6月要買幾多人先掂
牙朗下年就35
呢兩年贏唔到歐聯就冇了

羅馬洛尼我個人覺得廢廢地
只係勝在有得長期出戰
正如dollar仔咁 勝在有得出 唔勁得去邊

做山寨王算啦

屌帥都應該要走 -6足球

仲要等幾多年

培育國腳，衝歐聯，一定要有取捨

啱，冷待賓拿迪亞真係on99

sad but ture

this is not an if else question.
there is no contradiction inbetween.

the liability of growing new italian sh fall on whole country all teams.

點解冇人屌c朗
瞓覺冇睇，睇highlight除左球頭鎚同仆街
完全唔見佢喎

新祖迷留名

咁我寧願拎歐聯

反正其他意甲隊都睇祖記唔順眼

Hi，我地係壞咗嘅祖

D傳波狂斷 俾人睇到哂弱點
係得CCC尼踢得好
唔明點解唔用簡些路先
我覺得屌帥幾大責任

我朗迷

支持換帥

屌屌係咪終於good bye得？

因為你淨係睇highlight 唔係睇全場囉
墮後做波都要c朗做埋 其他中前場除左簡之外 反而企曬喺前面等運到
乜嘢攻勢都要靠c朗真係唔會屌得落囉好冇
淘汰賽祖記5球入波 5球都係c朗入
咁都屌得落？

睇左差不多廿年祖記 等一個歐聯 以為今年有我朗有機 點知都係下季可以點執先有機再爭呀

不如普巴番黎啦
普巴雖然曼聯垃圾
但係祖佢可以帶波推進,而家中場廢到一個點

我支持咁耐祖記 睇左3次亞軍了

唉......唔期望就無失望......

最深刻係近年對疤同鍠 唉 保方走前又拎唔到走左之後都係拎唔到

Mattia Perin左肩的傷勢需要進行關節修復手術治療，將休養幾個月的時間，這個賽季已無法再上場

龍門都玻璃到咁

Perin costa C3 K6 c16
件件玻璃

渣ga

鏤

【#轉會SportsLight】

Di Marzio報導，#阿積士 同意向 #巴塞隆拿 以8000萬歐元出售中堅迪列特（Matthijs De Ligt）。迪列特在阿積士和荷蘭國家隊，並與另一轉投巴塞隊友法蘭基迪莊（Frenkie De Jong）合作無間。

迪列特經理人為拉奧拿（Mina Raiola），而球員本人目前尚要跟巴塞傾談合約細節。參考過去Di Marzio率先報導拉奧拿屬下球場的動向，消息應該準確。

#體嘢

竟然係熱狗

轟一億落去啦柏總

老蘭迪

突然又已一年

Son真係好撚屈

Research on the physical problems of our players in this season.

D = Days missed
G = Games missed

🔹 Case A: Unavoidable

Thyroid condition:
1. Emre Can (45D/8G)

Heart condition:
1. Khedira (43D/8G)

Allergy:
1. Kean (5D/2G)

Fever:
1. Matuidi (3D/1G)
2. Mandžukić (3D/1G)

Bruised Rib:
1. Rugani (7D/1G)

Shoulder injury:
1. Perin (7D/2G)

Knee surgery:
1. Spinazzola (147D/26G)
2. Cuadrado (119D/23G)
2. Cancelo (33D/6G)

Ankle sprain:
1. Khedira (31D/6G)
2. Douglas Costa (26D/5G)
3. Bonucci (18D/4G)
4. Emre Can (11D/4G)
5. Mandžukić (14D/3G)

🔹 Case B: Partly avoidable

Muscle issues with serious consequences for the team:
1. Barzagli (112D/22G)
2. Douglas Costa (73D/14G)
3. De Sciglio (47D/9G)
4. Khedira (39D/7G)
5. Chiellini (20D/5G)
6. Mandžukić (20D/5G)

Muscle issues not so serious for the team:
1. Cáceres (14D/4G)
2. Cristiano Ronaldo (14D/3G)
3. Bernardeschi (14D/2G)
4. Alex Sandro (10D/2G)
5. Dybala (6D/2G)
6. Rugani (6D/1G)
7. Pjanić (6D/1G)
8. Matuidi (6D/1G)

🔹 Averages & totals

Case A: Unavoidable
28.75 days missed / condition
12.4 games missed / condition
12 players with problems

Case B: Avoidable muscle injuries

i) with serious consequences
51.83 days missed / player
10.3 games missed / player
6 players with problems

ii) without serious consequences
9.5 days missed / player
2 games missed / player
8 players with problems

成班玻璃

豆腐溝玻璃
再加埋藍斯落去 來季不敢想像

係喎
藍斯都好似好玻璃下

波蘭鋼龍反轉意甲

MVP

Ccc尼

有神 快拜

- Khedira out for the season (Knee)
- Perin out for the season (Shoulder)
- Dybala out for 2/3 weeks (Quad)
- Chiellini out for 1 week (Calf)
- Mandzukic out for 1 week (knee)
- Costa out for 1 week (calf)
- Caceres out until end of April

K6又死

預約受傷

屌

分分鐘可能年尾先出得

傳 C朗同祖記不和傳得咁勁

應該係啲傳媒老吹既姐

真祖

牙朗一轉會就講過一定要幫祖拎歐聯
佢自己亦都知唔係咁快會拎到點會真係走
大巴就似真係會走啦

大巴拿同哥斯達都似會賣

見大巴話唔想走，我估似俾人賣多過佢想走

無計
佢同阿朗都唔夾

朗哥最佳位置係433左翼
dybala就打唔到右翼拉邊
如果大盜出返黎
屌帥係呢個排陣呢個位排dybala再後啲都似

干爹回家就冇呢個問題

前題係干爹回家

Conte回家會排352 左CR7 右大盜

其實打433三角中場，大巴打攻中得唔得？
印象中屌帥冇試過

我都覺得可以俾大巴試下攻中
真係唔想佢走

係啦，幾鐘意佢

賣完一定後悔
陣式問題多過佢能力問題
根本推佢去打翻前鋒都無問題
宜家問題係無人帶到波上前
要佢成日回後先搞到咁
上場kean無回後拎波，結果咪隱哂型

一沈百踩,牙朗以前係皇馬都試過類似咁,15年個陣好似
都好似就反面咁講到
贏番幾場就冇野

係，佢同朗根本唔係夾唔到
係個陣式問題多啲
但如果一直都改善唔到呢個問題
我都祝福大巴去到一個好球會繼續踢
唔想佢俾人廢咗咁

From Momblano:

- Nedved is fed up with Allegri, wanted the team to play more offensively, wants Conte back
- Conte would come back in a heartbeat
- Bayern pressing Conte, already met him twice back this fall, but Conte prefers Juve
- Deschamps is the other candidate, but with the possibility of winning Euro 2020 with France...
- Allegri saying he wanted to stay basically put the ball back in Agnelli’s court, but as we have seen with Marotta, he could decide to part ways with Allegri as well
- Unlike the past, Allegri would now be open to take a break for a season, he has no offers ATM
- 50/50% of Allegri staying, Momblano personally thinks less than 50%
- Allegri had good faith with the board, but after the game in Madrid & 2nd leg with Ajax, that credit is gone
@juvefcdotcom

Today can be a historic day for both the men & women.

Juventus can lift the eight consecutive Scudetto, with a draw/win vs Fiorentina.

Juventus Women can lift the second consecutive Scudetto, with a win vs Verona.

History can be created.

⚪ ⚫ 💪

炒屌帥係必須 佢真係太保守
次撚次歐聯出局都係因為佢用人過分保守領先緊少少想縮後踢
但請返干地好似都唔多可行
我地依家太多翼鋒唔啱打干地套352
哥迪奥拿歐聯出左局，如果輸埋英超有冇得諗下

朗仔都入埋祖幼隊
朗唔會咁快走掛

Spinazzola/ De Sciglio應該會擔正
Sandro Costa應該會清⋯

According to Rai, Allegri will stay at Juventus & extend his contract for another 2 years. He will get €8m/yr.

I know you don’t care much but in my opinion I’m pretty sure Allegri and Juve will consensually part ways at the end of the season. If not I will offer a beer to whoever is saying the opposite. 🍻🤪
-Around Turin

係咪痴撚咗線

8m一年，憑咩

糷好似黑左帕爾馬球十二碼

帕爾馬

女子隊二連冠

大盜同貝貝倒戈

都覺係陣問題
屌帥擺陣轉唔到彎
千萬唔好賣大巴出去

19隊

哥狗要有錢俾佢買買買架喎

贏左既話 係咪即刻棒杯？

和都捧

#wearesorich

...........

又要多謝rugani

現場頒獎？

兩隻中堅廢撚到

rugani 又來

垃圾

搞到ccc奶野，on99

阿積士得 咁紫百合都得啦
垃圾祖

Rugani賣得啦，比咗咁多機會都係咁，完全唔係中堅料

笑大人個口咩屌

mytv 冇中文講波嘅

果種廢真係唔撚係講笑

邊個會要，球王片都剪唔到出來

成日都係咁，一場有一場冇，有時去到中場突然又有

屌on99
我仲專登由主頁bein sports度入

Rugani仲要跑跑下仆埋街，咩柒嘢都有佢份

又漏頂喇屌

不如嘔返個冠軍俾拿仔啦

問題唔係對手 係Rugani

無人識走位

熟悉嘅大盜又返黎

成日標到勁前但又截唔到，都唔知佢做乜Q

咁都唔吹

19邦

高波，地波，mark人，企位，無樣係得

又俾條撚屌做隊長

對面個5號都已經兩下

加埋身型同速度都唔得

1234隊都唔係度

唔係話重計年資咩？

下一球起腳應該都收皮⋯⋯ccc尼⋯

魯加尼又無你地講咁誇o既
不過佢上搶 係有d問題

Rugani呢下唔係邦狗攔到佢又奶嘢，走到咁撚上失晒位

Ссс尼：⋯⋯⋯⋯

你睇真d先啦無誇張

就係成日上搶出事

都唔知呢班波似咩，成隊散晒

c20做乜妹下妹下咁

唔好衝上去就得喇

positioning = 0

我有冇睇錯 馬杜迪似打左翼

睇到燥

垃圾祖

快點強姦我

C3

好明顯屌帥叫架啦
進攻果陣兩隻中堅都衝到過人半場

你班友話我唔識進攻
就攻俾你睇

留意到吸傷王賀維迪斯入咗波

所以話季中賣b4真係超錯

都唔係第一日

鳩跑得太前姐

根本唔似一隊有機會捧歐聯既球隊
場場都天才波 -6足球

不如叫сan打中堅算

我只係想知

買卡沙番黎之後又傷左

場場焗出老師+魯加尼

不如唔好出老師啦屌

得罪講句，can啲防守仲好過佢

呢下又係rugani

辛度垃圾到，防守唔見人，進攻又冇貢獻

閪到不得了

古亞達度落場係等完場慶

燈了

哇我以為c7

又係靠死球-6入波

lamp

不如用emre can打中堅算啦
腳法實好過19邦同rugani

😅

燈到

Agger....

佢上搶失敗 意味著佢會失位
偏偏佢上搶個失敗率好高
而且佢同膠邦一樣 好需要被保護 唔似基隊咁有級數

想唔笑都唔得⋯

邦狗未走前係唔錯，去完隊乞衣之後踢壞腳

主要係r24成日唔見咗幫佢補

入呢球之前佢的確係廢

似轉打3後，emre can打右中堅

佢做任何嘢都女人

老老豆豆，m子番去做防務果陣仲好過佢

個頭鎚其實好靚前插頂後

25又撚鳩ccc尼

姐手姐腳

屌你老母大盜成日走入中間做乜撚野

R24係經常性搵唔到人mark，搞到成日on99企係禁區唔知做乜，一係阻撚住個龍

後防放題，幫基艾沙入波

基艾沙勁到

又中柱又中眉

hahahaha呢下過癮

一係就靠9斬
好似好耐無見過生波組織入波

古惑大盜係咁走黎走去，拎到波就大腳轉邊做乜鳩

越睇越可悲，正選11個無邊個係稱職

高成個頭都輸，都唔知咩構造

佢成個人都腎虛咁款，無對抗性，無力，無氣

換血加換帥啦

干爹回家吧

點解可以咁廢

一改名r24就開始廢了

唔知做乜

成隊心散晒
聯賽又拎一分 或者拿仔失一分 就得

C朗呢d先叫進攻

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

又-6入多球

呢d先叫威脅

-6足球

紫百合都睇唔過眼了，自己入自己算

雖然係og 但真係好主動咁威脅到對面，其他好多攻勢都妹妹下，呢下c朗一爆就嚟料

Ccc尼隻眼深到好似Darth Sidious咁

依家課唔抵啦，都就完季

比分完全反映唔到實際戰況
上半場基艾沙1柱1楣
我地就靠2下反cup 人

打歐聯又唔見咁-6

半場都唔過，想-6都唔得啦

0課左3個月之後cut
唔得咩

朗

應該局你簽約啦，唔係咩

大盜唔俾
嬲到我朗

走靚位⋯

P5到遠射屈到

⋯⋯⋯⋯

以為屌蛇換走p5咁柒都有
蒙迪拿仲勁

客戶或香港寬頻可給予對方不少於 1 天的通知以終止指定之 myTV SUPER 體育組合。

原來如此⋯但依家得番10場都冇，又申請又cut好似幾煩

下場國家打吡，唔得啦

好hea下。。。

#351 留言去咗邊⋯

係喎 無左既

咁都留意到

因為係我嚟⋯⋯我發送匣又見到有，應該bug咗

好似又傷

Barzagli >> Cancelo啦

傷

唔得啦，下場國家打吡

之前咪出過

對spal出過啦，慘不忍睹

完全唔識攻

點解一過半場D波就斷

Rugani又甩

因為

根本隊波就比屌帥教到唔識進攻，以為係後場猜多幾腳個d就叫「組織」，一去到前場少少壓力都受唔住

又係rugani

ccc

要不是 ccc，呢隊西波

今季跟曬所有賽事，都冇乜邊場唔閪

上季已經救祖記出火海

下體次回合囉

完全無特別嘅8連冠

完場未，快

ccc會走

屌大盜

成日一副提唔起精神咁o既樣
查實深藏不露再望下佢個身價 超值

bein sports有無埋捧杯睇?

年年都有呢幕，上季張相拎番出嚟用都一樣

成隊咁講，成季比人睇到嘅嘢就係不思進取，無說服力

有，上季都有，但要等佢地換衫

咁就8連

進攻aggressiveness 唔夠

今年得聯賽大家收唔收貨

不了

干地教個陣係有組織的，佢衰在歐聯戰績差同太執著352

再見了，巴大叔

黎緊睇帕總點執條後防同中場

無錯，呢個係我覺得最大嘅問題

佢係轟套343都唔差，但佢教短期都唔會有咩大突破，但長遠嚟講好有用

酒吧睇緊 係咪祖記已拎聯賽冠軍？有埋捧盃睇？
Sorry , 我英超撚唔識野

M14 控球 one touch唔掂，成日出事

大盗個女qq

唔洗驗dna

應該有了

咁我唔走住 ，毒撚喺外地自己喺酒吧睇

有捧盃，唔好轉台住

朝聖團的手足有福了

同埋屌帥個種唔識攻真係好嚴重，明明可以打快，就硬係要鳩猜返後拖慢，c朗有時係無表現同躁底，但有樣嘢可以理解佢作為一個攻擊球員見到有機會個陣隊友同你一嘢猜返後，你自然會覺得呢班人無爭勝心，仲有而家踢得呢種踢法方班友漸漸踢唔返出進攻個套，係想踢都踢唔出

有咩？多數唔係最後主場個場先捧咩

次次見到訪問inter死忠個廣告都笑咗

佢買人係爽手d嘅

有無網有得睇捧杯？

好多人都比佢用殘練殘，dybala 簡些路 m子

我見有啲話有，等多5-10分鐘睇下有冇了

邊個直播先有
Load唔到既

Bein仲播緊上季Lazio - Inter

嚟緊先係佢真正第一季，睇下點先

Bein4 似會播

Bein sports有棒杯？

剛訪問完c7

4台似有

Link?

唔止太平，佢買人出手同傾得太慢

當年阿古路都係

各位兄弟 播棒盃時可唔可以講一講 我叫酒吧轉台

大盗直播自己食飯

上面條link不斷重播緊，係咪有得睇架

Mytvsuper好似唔播？

我 2條都睇唔到

無個睇到

屌 bein4台播緊羅馬

馬斜眼係買人個手段好舊式，拖太耐

咁睇應該冇了，換曬冠軍tee唔係主場衫

可能等埋新波衫返主場先捧杯

B4都有出post祝賀

即係後一場先捧？？
下場好似作客國米？

保方都有

當年呢個option...
根本唔係option...
就算買到 唔通前面阿古路 後面配迪捷利定馬高莫達

最後一場主場對阿特蘭大 19/5
26仲有場作客森多利亞

季中賣 B4好似係因為 25返黎之後不滿上場時間少/ 太少正選

都唔係嘅，佢純粹同上面不和

祖記向來邊個入紙都有得走
所以下個到大巴

上季捧杯都好似係last果場主場著新波衫先捧
我估今年都可能係

幾時到迪奶入紙

我記錯?
當年係傳過買阿古路
阿古路仲o係馬體會

順帶一提，卡沙利斯季尾完約

卡沙里斯唔係租咩？

羅馬啲組織仲好過我地

果年買西瓜恩 我就開始反蛆 直到屌帥同西瓜恩離隊

屌帥下年可能走
但西瓜好似轟唔會買斷會返黎

清左佢兩件就好
果年買西瓜恩嬲撚到差d燒波衫

之前傳過話佢想番嚟但祖拒絕咗

冇人接貨點都會返黎

我本身好憎西瓜恩，而且咁樣直接拎一億買對手主力同 巴黎一撚樣。 感覺上用普巴換返黎 非常on9

咁真係食得屎

事實證明呢個收購好失敗

玀馬

普巴舊錢 浪費哂

比真歷 我都唔係好妥佢 2 線料
屌帥 趕走馬基斯奧 我亦久久未能釋懷

比真力 算係意甲最好o既中場啦
係比屌帥屈佢扮派路搞到咁姐 再者羅馬風格先有利佢發揮

pogback吧

屌帥搞到佢變二線
唔明點解一定要複製派路，定屌帥無派路唔識佈陣

好想推佢上前 我覺得有d浪費囉

Benatia 真祖黎，佢成日睇祖既比賽
佢係不滿上陣時間少，所以有離必又射波

呢樣真係屌咗好耐，明明用佢前場組織係有表現，係要搵佢係後場做d on9橫傳

邦狗去咗乞衣一年真係踢壞腳，本身佢同賓拿迪亞個差別都無咁明顯，今季返嚟真係令到d人掛住賓拿迪亞

佢打前場敢短傳one two 因為失左後面有人頂，但打deep lying 因為我地少人無球跑動，同埋佢又驚失就踢保險波，同佐真奴依家係車路士一樣

簽左藍斯多隻用到波嘅b2b可能會好啲
依家我地中場用到波嘅得p5 b30 ec23

OFFICIAL: Cristiano Ronaldo becomes the first player - EVER - to win the Premier League (with Manchester United), LaLiga (with Real Madrid) and Serie A (with Juventus). Legendary ⚫️⚪️ #juventus #cr7

又係時候打j

射到佢成頭精

好喇8連喇 艾力格利肯走未

一日有佢都唔使指意歐聯有希望，從未見過一個教練可以教到一隊班霸淨係識用燒味黎進攻，比佢玩多幾年真係會浪費哂班球員既青春

已經又浪費一年
阿朗基隊仲有幾多年俾佢浪費？

曼聯賣普巴未

佢回家我跳樓

屌帥表示要十連

希望你跳得成

捨身為祖

真愛

帕總考慮緊夏天即食 Romero定借返去 Genoa一年先

買都買件一線即食型啦
呢啲借返去先啦，過多幾年收割好似spinazzola咁都未遲

即食唔會係romero啦
呢件最多意甲料

隔離post見到

嘩屌嚇撚死人咩

輝哥毀我女神形象

咁嘅樣女神，ching都食得幾偏⋯

轉會J news

隨隊記者Romeo Agresti列出帕總引援目標名單

防線：Varane(RM) Alderweireld(TOT)
中場：Ndombele(LYON) Zaniolo(ROMA)
鋒線：Chiesa(ACF) Joao Felix(BENFICA)

England : Inter and Juventus to battle it out for Tottenham star(Eriksen) -Claciomercato

Varane Ndombele Chiesa

Varane
Ndombele
Chiesa

Anne Hathaway本身好撚正㗎

年紀大左咁多 又生完 鬼妹
算keep得耐

詆毁我屌

一於要熱刺孖寶

全文係咁
Yesterday, Romeo Agresti listed some of the names that Fabio Paratici is monitoring to reinforce different positions:

CB: Varane/Alderweireld
MF: Ndombélé/Zaniolo
ATT: Chiesa/João Félix

The idea is clear. Juventus want versatile players who give guarantees for an entire season.

The report also said that the futures of Douglas Costa and Dybala at Juventus, hangs in balance. They may he sacrificed in order to reinforce the team under budgetary limits. Meanwhile, Real Madrid have Pjanić on their radar while PSG are interested in Alex Sandro.

換教練未

Sandro有價好賣

賣左買唔番
唔想見到四千萬買第二個簡些路

新兵好好j

賣比真歷買van de beek

Juventus are close to signing Kostas Manolas for €36m, Agreement could be found in the coming hours, According to mixed reports in Italy!

都好似傳左幾年

傳鏝 120m bid Joao Felix
留名等睇全部簽 plan CDEF

佢琴晚又2g1a

120m 直接release clause

叫阿朗說佢過黎

法國媒體相信，巴黎聖日耳門已經給出了他們求購祖雲達斯中場比真歷的首份報價，報價的總額在7500萬歐元左右。

比真歷的名字此前曾被媒體同曼城，車路士以及皇家馬德里聯繫起來，祖雲達斯也被認為有可能會在今年夏天套現這位波黑國腳。

如今來自法國媒體Telefoot表示，巴黎聖日耳門正在嘗試引進比真歷，為此他們向祖雲達斯發去了一份7500萬歐元左右的報價，不過目前還不清楚斑馬軍團方面是否滿意這樣的金額 。

現年29歲的比真歷本賽季代表祖雲達斯出戰了40場正式比賽，貢獻了4粒入球和7次助攻。

不如説b silva

B.S咪搞 世界杯踢到屎咁 係得哥狗先激活到佢

應該confirm下年件波衫真係咁

咁靚仔件衫都係好肉酸

好7⋯⋯⋯⋯

真係不了

btw有冇手足睇左avengers?

夜晚9:20場

又慳錢

留錢睇下作客好過

今朝睇左

係...等作客
近年都係買作客多

夜晚等埋朋友

作客希望唔好樣衰

今季黑色同淡綠色算唔差啦
雖然我都未買歐聯出咗局，係時候出手

個背好撚柒

今季黑色好正
我都未買，仲諗緊印大巴定貝貝

我想買淡綠＋貝貝，但貝貝表現

搭單問，其實今年HK Juv Store是否收咗皮？去邊度抵買d？

115年嘅傳統
咁就俾個19 designer破壞左

designer 1個人話唔到事啦

係，都要過到高層個關`

如果新衫新look可以win到歐聯，我唔介意柒
反正又唔係自己著

望望下就慣架啦
個J字隊徽都改左年幾兩年喇

沒咩興⋯想睇John Wick多啲

執咗lu，都係去啲波衫鋪買，有時見到啲特價都放上嚟

中間條紅色間

好聽叫突破

傳用36m release clause簽manalos

唔知富咸呢件係咩年份出㗎呢

今年出嘅紀念版黎

仲靚

靚過我哋咁多

乞衣

呢個真

拉素

勁!

米蘭一日仲係加度素教都冇運行

納比：帶過的最強球員是施丹

意大利教頭納比近日接受了Radio2的採訪，他透露自己帶過的最強球員是施丹（Z.Zidane）。另外他還談到了關於祖記、國家隊、羅伯特-巴治奧（R.Baggio）的話題。

關於文仙尼（R.Mancini）的意大利國家隊

「這支國家隊有很多優秀的年青人，文仙尼召進他們需要勇氣，其中有些球員在進國家隊前還未在意甲首戰過。他選擇了最優秀的年輕球員，我喜歡這支國家隊，有很多令人感興趣的球員。」

關於帶領祖記在1996年贏得歐聯

「我在祖記第一次獲得了國際性賽事的成功。第一年我們贏得了聯賽和意大利盃，之後我們在歐聯當中捧杯，隨後我們又舉起了洲際杯。贏得歐聯，需要優秀的球員，也需要歸屬感、願意為他人付出。那批球員們都做到了，他們登上了世界之巔。」

祖記今年缺什麼？

「在關鍵時刻能用關鍵球員的運氣。比如基亞連尼對祖記的重要性幾乎跟C.朗拿度（C.Ronaldo）一樣，對陣阿積士的時候他沒有上。」

關於帶領祖記三次在歐聯決賽中的失利

「最想重新踢的一場就是（2003年）與米蘭的決賽，我們在12碼大戰中失利，那讓我們非常痛苦。」

帶過的最強球員

「我帶過的最強後衛？我不喜歡做這種排名，不過在我執教過的球員中，最強的絕對是施丹，儘管還有其他很多非常強的球員，從迪比亞路（A.Del Piero）到尼維特（P.Nedved）。後衛我也帶過很多超強的，從尼斯達到簡拿華路（F.Cannavaro），從蒙迪路（V.Monteiro）到費拉拉（C.Ferrara），我在這只能提幾個名字。」

關於跟巴治奧的關係

「我跟羅伯特-巴治奧之間有一些問題？我跟他沒有發生過任何問題，完全沒有。」

關於艾歷尼（M.Allegri）和其他意大利教練

「誰能一直贏波，誰就有實力。贏波從來不是一件容易的事情。我要提一下艾歷尼，很多人批評他，說他的球隊踢得不好看，但是他的球隊是為贏波而踢的，並且一直在贏波。安察洛堤非常優秀，他在不同的國家都贏過冠軍。史巴列堤也很不錯。在少帥裡面，我喜歡德澤爾比（R.De Zerbi），他的球隊踢得非常好看。」

永續

為左其他十九隊著想

Buffon wants to play until 2020 but If he fails to extend his contract with PSG for another year, He could already return to Juventus.

回家吧

回家吧

回家係唔係件好事⋯⋯做第二定第三龍⋯⋯
定係比個官理層職位佢

據此前報導，目前PSG還沒有和保方商談續約問題的跡象。意大利媒體表示，如果沒有和巴黎續約，保方將退役並回歸祖雲任職。

據報導，保方的經紀人將在下週飛往巴黎了解球會的想法，巴黎可以選擇與保方續約1年，但巴黎仍在猶豫。此外巴黎一直有意引進曼聯門將迪基亞。

如果迪基亞加盟巴黎，保方就會在法國結束自己的職業生涯，否則保方將再戰一年。祖雲一直在等待保方的決定，但球隊並不著急，保方將會成為祖雲的一名主管，只不過是時間上的問題：是幾個月後還是2020年6月。

Corriere dello Sport report that Juve want to make a ‘present’ of Pogba to celebrate having won their eighth successive Scudetto this season.

Juve’s main rivals for Polpo’s signature are expected to be Real Madrid and Paris Saint Germain with the current European champions in pole position as club president Florentino Perez is planning a big summer and Pogba is one of the objectives.

Should a potential deal take place, Corriere dello Sport suggest that significant sales would need to be made with Douglas Costa, Miralem Pjanic or Alex Sandro being sold to finance the coup.

Storari could get a managerial role, While Buffon could get a role in Juventus youth team, or in the Under 23 team, He would like to get a technical role to gain experience.

Storari下年都會翻黎

最想隊長返黎
但佢又好似好多搞作，太陽眼鏡都撈埋

佢而家鍾意做明星

獅王正

係囉你幾時返黎

原來淨咁遠

近年套Ocean's 8都拍到好正 近照就出事

好彩當年簽唔成

炸彈人
魯加尼好佢好多，咁講會唔會安慰d

段片有d鏡頭 梗硬砌入去
不過佢冼腳o個d 真係好膠
膠邦派膠精華集都無佢咁離譜

咖哩味嘅屎 同 屎味嘅咖哩

Emre Can will play in defence in the next games & If he succeeds he can save about €20m, The management will not look for a new CB, Emre might play in this role next season. [SportMediaset]

算屌蛇識啲波，但都係買多隻中堅啦

買中場啦仆街

下年可能打翻三中堅
所以宜家要試定陣

3中堅又唔夠中堅洗了

所以咪要宜家試定
如果打得掂
咁簽埋文路拉斯
有五個中堅應該都夠打
必要時迪迪仔都可以頂下
如果唔得就可能要再買多個
但係相對其他位就又少咁個
宜家我地得平索里奧同魯根尼計到意甲青訓
姐係最多都係得23個位註冊

Kean唔計？

都未夠秤，本身都唔洗註冊

其實最想屌帥肯用4231，比大巴/比真踢攻中解放佢地，又可以打多啲地面，試陣三中堅，咪又係玩燒味

#解放比真歷#屌你老母艾歷尼

你想解放佢即係叫祖記賣佢走

或者係“解放”屌帥

呢個option好啲

今晚有無人睇

有，要睇反糞專家古亞達度

我

出親古亞達度都膠膠地

咪亂講，反糞先鋒嚟，全季淨係踢呢兩場好波

求link
唔係屋企

估牙朗想爭神射 信祖狗

錯PO SORRY

GAME OVER

報到

SORRY呀屌 真心支持牙朗

咁有文化有廣東話

牙簡啲防守唔係講笑

除咗多謝支持 都唔知講咩好 笑死

啊哥咁靚點夠你玩

代本港最大慈善組織講聲多謝

靚撚到

goooooooooal

56k就咪reply啦

七公好波！

熱狗大將軍黎祖狗區

幾時都話七公好波㗎！

ccc尼

國米成日踢到一pat屎又贏到，
支持你地贏呢d 19隊

屌，all in左朗朗朋友隊

唔係掛

咁睇唔開

絕代風華了

心諗柒咁多場，今場full team，朗朗又要拎射手心態咪搏下

係，呢家可以按左層樓佢了

依家海軍鬥水兵

轉頭落去陪哥哥

瞓咗冇睇，想問牙貝同辛祖出到一腳好波未

佢地當放緊暑假啦

邊會仲同你搏 班友邊有廉恥㗎

牙陳勁wor，都有幾腳好波

有，得朗朗有

dllm，比賽當係街波踢

can同ccc尼

辛祖足球哲學=唔理鳩唔鳩，出100球總有1球到

阿屌教進攻係咪便秘

Nigga退休之後可以考慮下做喜劇演員，啲表情唔係講笑

啲波飄忽到，海鮮過海鮮

得季初同打馬體次回合好過

黑鬼迪

乜撚野西波黎

馬體會果場用哂全年啲氣

Topic 改得好，真等放假

Yes,樓豬啲topic次次都咁高汁，預言家嚟

終於換走辛祖件廢西

真係似賣撚走辛祖
Spina進攻係好啲

賣啦屌，啲進攻防守肉酸到

P5 牙朗

靚波

P5有返啲靈巧

Ccc尼又一打一百

黑

你講乜撚嘢呀

3c咁屈，點賣得落

Can差啲

鳩頭佬啲換人

spina真係越睇越正

出幻幻

幼幼有腳法喎

Spinazzola 個樣老啲其實幾似Jean Reno....

簡些路想點。。

大傷完硬係差啲

Kean 其實下季夠料坐正拍C7

睇嚟又閪波，無睇到真好

下半冇咁閪嘅⋯⋯

古惑大盜真係好撚廢

到底係有牙朗好定無牙朗好

this real

有，再打442

442 or 352 總之用2前，唔好433

佢係衰無腦

講真，朗既作用真係好大，出波又好，覺得想完全用盡朗，可以買James 同卻奧斯，再執多隻少傷既翼，下年擺kean打正選，後備用m子，已經好好。卻 可以瘋狂分邊又可以中場打到配合，james用黎打定位球同後上，大巴就...可以睇多年既

瞓著左冇睇到場閪波
睇精華又係ccc救世界

呢隊波唔執好成條後防
前面買咩都係哂氣
兩閘唔洗講
中堅 C3 一唔係度跌幾個 grade
唔好話歐聯
對意甲下游都無信心 clean sheet

Juventus open to re-signing Paul Pogba from Man United

Fabrizio Romano

Juventus would like to sign Paul Pogba from Manchester United this summer but would have to sell two or three important players to be able to afford the Frenchman. United are likely to demand €130m for the 26-year-old.

0
0

唔通去隊歐霸分組賽都過唔到嘅閪隊咩

班記者都要有新聞價值先去作下文
d無唔咩人想知嘅球會，作黎把撚咩

之前作牙朗走都係咁啦

琴晚訓咗無睇 今晚應唔應該睇返全場？

有道理

睇上半場有ccc表演
下半場有轉陣無咁西

Alex Sandro has been “playing with a fractured toe for over a month,” revealed Juventus Coach Max Allegri.
The Brazilian full-back has struggled for form recently and limped off just two minutes into last night’s 1-1 draw with Interat San Siro.
“Alex Sandro has a fracture in his toe and has been dealing with it for over a month,” explained Allegri in his Press conference.

辛祖傷一個月，s37機會來了

賣得

女子隊贏埋意大利杯

有冇手足睇鏝

睇緊定你講嚟香港

利申：有買飛

屌，明知佢傷緊仲出佢

般尼

以為你問對傑志
你最後有無買ICC飛

冇

般尼守波仲好過我地

你咁講意甲都好似無邊隊廢過我哋咁

梗係啦

我本身想買，但見到新加坡機票貴到
即刻唔想買

要不是ccc尼，班都降埋

般尼好似就頂唔到

Ching又燈

輝哥撐邊隊

冇了

等神秘力量

你撐曼城就會有神秘力量

對阿積士已經用晒

車路士

真係垃圾車

用嚟撐佢哋贏？

事實證明ccc尼勁過ddg

不了，寧願金曼拎

西瓜咁垃圾 仲點賣得出

傻西恩咪撚返黎
咁撚廢係得蛆記破紀錄咁買

A few places linking Juventus with a move for Alessio Romagnoli, should Milan fail to qualify for the Champions League next season. The Bianconeri could offer €50m for the centre-back. [TJ]

Costa要走了⋯⋯⋯

Douglas Costa on IG: “Thank you, it was the most difficult season for me but I have learnt a lot”.
⚫️⚪️ #juventus

屌 寧願古惑大盜走哥斯達有速度又可以出波 件爆炸頭就得個膠字

傷加紀律問題
祖對紀律執得好緊，你傷唔緊要，但唔養好傷，仲走去玩，又要出車禍，好難保你

希望好價籌錢

西瓜做乜廢咗咁多

加錢pogback ok？

#Bringhimback

拖連奴

好波，打殘隊賤種乞衣的

CLS四至八億啲分貼到
我地黎緊三場我地對拖連奴，羅馬同真藍黑
都唔知支持邊隊好

希望下場出青訓

啊朗要刷入波，不了
比我寧願送晒分比佢地三隊都唔想見到隊賤種乞衣入前四，國糞阻唔到都想至少阻撚住隊乞衣

卡沙里斯返左來啦

一季咁多場無撚聽過佢地唔係比人黑

三場都放水

放咩水
係俾多啲機會新仔
宜家贏左都唔出下真係講唔通

其實對拖同羅都可以出新人
對真藍黑尾場要棒杯同sell波衫，實會擺大個頭巴沙利應該都會正選

都係返嚟救急客串半季

但又傷咗，拎啲錢開淫p好過

頂級大肉腸
個人聯賽八連霸

條友拎到歐聯就會串77

如果兩隻b2b係佢同尼恩高蘭就正

3 Inter 62
4 Atalanta 59
5 Roma 58
6 Torino 56
7 Milan 56
8 Lazio 55
我地仲要對拖，羅，真藍黑

第七連歐霸都無得打

人地實有頭四，放心

Juventus could consider selling Dybala in the summer. via Romeo Agresti

等走了

賣埋邊個係球會Icon

Juventus could be interested in an exhange between Marco Verratti & Miralem Pjanic in the summer, According to French reports

呀朗，藍屍

人地話返意大利係倒退，不要幻想了

買邊個先

我奶

輝哥又迷奶

邦哥緊係米蘭icon啦

Lyon President Aulas: "Honestly, I'd like to see Ndombele at Juventus with Pjanic, a player that we launched in Lyon and to whom I'm still very attached. We'll see what happens."

Aulas: "Im not talking about prices. In the sale of a player the economic parameters are the priority, but with the same offer (as other teams), I'd like to give him (Ndombele) to Andrea."

一樣價就賣俾我地
咁雙曼一定托到個價貴一貴

皇馬都有興趣
真係可以威到 outbid 呢啲真豪門就一早一嘢轟去 De Ligt 度啦

人地想黎先算啦

真豪門咪可以同你玩 package deal
你唔想黎咩
我簽埋你個 friend de Jong wor

當然係我地俊俏o既椰子喇

我指人地想黎我地度先算
講真個主席想賣，人地都未必想黎我地呢度

咪就係轟落De ligt到好過

傳干地過米蘭

是但啦，干地做教頭係有熱血，不過太多執著，上面唔放權都好快炒大鑊

渣沉船開爛車 就係干地強項
屌帥金趐仆街鳥

呢隊真係好有活力，一陣分分鐘贏埋歐聯

買佢啲人啦
If you cant beat them, buy them

Lyon President Aulas: "Honestly, I'd like to see Ndombele at Juventus with Pjanic, a player that we launched in Lyon and to whom I'm still very attached. We'll see what happens.
Aulas: "Im not talking about prices. In the sale of a player the economic parameters are the priority, but with the same offer (as other teams), I'd like to give him (Ndombele) to Andrea."

Pep Guardiola is the first choice for Andrea Agnelli. [Momblano]
⚫️⚪️ #juventus

Momblano: “The first target for the Juventus defence is Koulibaly”.
👀

Paratici was at Fiorentina v Sassuolo yesterday, reportedly to watch Federico Chiesa.

Momblano啲料愈黎愈唔準

Koulibaly真係唔會信

哥狗點會黎

人人都吼住，邊到你，巴塞已經買左兩件

Juventus are not convinced with the character of Kostas Manolas, The dream target in defence is Koulibaly, The Bianconeri have also followed Alderweireld closely. [Corriere di Torino]

咁重視 character 又肯簽返老師？

Koulibaly冇八千萬都唔洗諗

唔係只係買左de jong咩？

傳得好勁di ligt 會跟de jong去巴塞

27,8 歲
8000萬買到我覺得要9衝啦
實際過傳嗰啲 James, Joao Felix

買完西瓜同拿仔關係更差
賣都唔似會賣俾我地

布雷西亞升意甲

斜恩做現金卷受唔受

三千萬都未必有人要

Caviglia d腳頭都幾重

俾人屌死

Dybala or Costa could be sold in the summer in order to sign Federico Chiesa. [Romeo Agresti]

呢個 source 好難無視...

認同costa賣得
但買基艾沙我有保留
基艾沙嘅finishing conversion rate

哥斯達由撞車個下已經知會賣
基艾沙把握力

健康嘅哥斯達高班過基艾沙好多
阿積士果場一出黎成隊波生好多

但哥斯達其實都幾海鮮，基艾沙相對穩定d，你要計宜定無得比喎，一個當打一個新起
不過有一點認同基艾沙係幾黑仔，上場先中兩次柱

慘,Caldara 又傷

玩撚完

conti同佢都係一去到就大傷
明明之前喺真藍黑都無咩大傷病記錄
堅慘

今晚0230 都靈打吡

支持拖連奴

斷acl

According to Corriere Torino, Juventus is serious about getting Icardi, there is a meeting in London. Dybala will not be include in a potential deal. The player is valued 80M€ by Inter.

八千萬要黎買de ligt啦

支持拖連奴收祖狗皮

老老豆豆..
以今季表現 哥斯達迪巴拉 應該兩個賣哂
黎緊幾年 C朗仍然係重心 應該套現買過D人去夾C朗

不過..成隊25人應該有其他更優先處理球員...例如 滴奶..大盜..卡沙利斯完鐘 巴沙利退休..

滴奶做輪換OK
大盜真係.....有價好賣
其實成日話前場唔洗買人,但中鋒位真係弱,今季M子一無態就成隊屎咁
後後換血點都要買人

買咩好嘅中堅作用都會大過 Icardi/基艾沙
下季仲要靠老師同 Rugani 就唔洗諗歐聯

係屌帥唔肯重用 Kean 啫
中鋒唔係話唔需要補
但迫切性一定無中堅同兩閘咁大

本來無C朗 何處惹塵埃

我個人優先要買件世界級中場 最好係條大肉腸

西瓜都未必送得走
仲話買伊卡迪
想隊波變翻版亞軍廷咩

又係喎

老老實實,Kean仲未說服到我打正中鋒
佢後備出來做下衝擊可以,不過陣地佢都唔太得

啱
我覺得佢暫時都係做下奇兵
正期擔正未得住

迪奶唔係唔想賣 係賣唔出
大盜係今季多傷，其實留黎做後備絕對足夠有餘
中場簽左藍屍我覺得分分鐘用佢黎打比真歷個位，賣比真歷
中鋒收返西瓜自用都可以
中堅同中場就點都要買

同意
無必要咁急推佢打正選
同年齡可能算勁
但對比其他當打前鋒真係無特別勁
如果擔正柒一兩場
一定係咁俾人屌吹大左
講真宜家先得十九歲
無咩必要揠苗助長

西瓜唔係話唔想用
但佢份約好似講明要隊內最高人工
唔係點會季前點都要推佢去第2隊到
M子都唔可以長期坐正選
前中後都要買

我想問下 點樣可以買到祖記波飛

西瓜想返黎就一定要term左果條條款

呢D條款堅定流

飛去都靈買

應該簽熱那亞個後衛

呢件意甲料
簽唔到de ligt簽manolas都好啊

Emre Can will miss today's game against Torino due to a muscular problem, Muratore has replaced him. Allegri is expected to go with 4-4-2 against Torino.
又你訓練整傷

次撚似都係咁

Wow 442

球迷會

賣大巴嘅節奏

Injured ...

阿朗

Feel到spinazzola 今晚會入波

係咁交失

Feel到rincon會鏟草

熟悉嘅大盜返黎啦

Death Star都射落嚟

貝貝呢個髮型幾好睇

kean

好尻

比真歷

大盜做乜鳩唔用頭頂

屌奶星大盗啲絕技飛身頭鎚突然唔識用？

簡些路DUM個濕尻界外球..
比真力 A4紙咁o既身位..
BINGO!

同市光榮
齊齊下季打歐賽

屌你老母大盜啲出波

Tbb個旁述講到灰撚咗

佢都屌大盜

原來tbb有播

熱那亞主席Enrico Preziosi 在接受Primocanale採訪時表示正在和祖雲談羅美路的轉會，後者接近加盟斑馬軍團。

Enrico Preziosi 說：“我們已經和祖雲在談羅美路的轉會，這筆交易能讓我們的財政處於平衡狀態。”

Mytv super

無得係電視睇？

屌你換走大盜啦

21歲點都買啦

前面得大盜正常發揮

正常地廢

個旁述都狂屌佢

換大盜未啊

屌 次次買祖記都無好下場
強姦朗唔識入波既喂?

史賓

風流波都買

肯落底，左右腳都出到波
唔似辛度咁妹妹下

邊個？

伊卡迪老婆？

講緊呢個？
Claudia Shiffer黎

柏總好同意
所以追緊 Icardi

買返黎打1-2年再賣返出去

我宜家係驚佢用 Kean 加錢
好似老師單 deal 咁

賣比真歷 大盜 哥斯達or辛度

仲有奶隊

琴晚對拖仔比賽期間貝貝間屋俾人爆格

If Pjanic & Pogba both join Real Madrid in the summer, Juventus could go for one of Casemiro or Kroos, Rabiot & Praet are also the targets in midfield. [TMW]

又傳翻Rabiot
如果佢肯減下人工其實都簽得過頂比真歷
比真歷果度如果真係賣到80M
咁可以有多啲彈藥補下個後防同前鋒位

要不死人都好

傳psg老細唔玩
有冇可能執到正野

同馬社迪行雙防中

唔玩psg 轉玩羅馬

執包皮

Pjanic could be one of the first players, Who will leave Juventus in the summer, Khedira's future could be far from Juventus, Matuidi's contract expires in 2020 & If he doesn't renew, The Bianconeri could evaluate the possible sale in the summer. [CT]

成條中場線砍掉重練

真藍黑好撚勁

希望打包馬達普巴
高放比真歷

馬達不了

好似唔駛錢

比真歷賣得嘅應該係用嗰舊錢追普巴

當年好似就係賣左普巴然後轟落比真歷度

唔使錢都唔要啦

Douglas Costa when asked about joining Manchester United; "I'm very good at Juventus. I did not play this year because of the injuries, but I really like this team & I love living in Turin."

唔似想走

咪係

留佢買大盜ok？

見到拜仁想買你最愛既迪奶

都唔到佢話事啦
柏總愛基艾沙愛到出哂面

如果係真嘅唯有割愛 對三方面都係好事
奶隊

我奶走真係好可惜
希望牙奶走咗都要幸福

各位咁有誠意
迪奶感動到決定續多5年約

迪奶返家鄉啦唔駛太掛住祖

藍斯唔傷的話完全 upgrade 到迪奶個位
阿仙奴無咗佢成條中場線斷咗咁

唔洗咁厚禮喎

基迪基咪一樣case 0作為
馬達仲交到貨

中場比真歷在周日作客Canal+的《足球俱樂部》節目，期間他談到了對PSG的看法，以及自己的未來。

談PSG

“PSG就像祖雲一樣，目標是歐冠。但是就算一支球隊水平在高，狀態也會有起伏，尤其在歐冠出局後，恢復起來並不容易。”

“我認為，PSG是歐洲最好的八傢球會之一。他們的目標是在歐冠中更進一步。這是一個偉大的球會，能吸引到任何球員。他們有著宏偉的計劃，也擁著一些頂級的球員，他們的願望是贏得歐冠。PSG是一家受到尊重的球會。”

談未來

“足球世界一切皆有可能，我已經在意大利呆了8年了，而且我在祖雲達斯，這是一家真正偉大的球會。但在足球世界，你永遠不知道未來會發生什麼。如果要轉會，得所有人坐下來一起談。目前，我什麼都沒想過。我現在需要考慮的是踢完這個賽季，然後我會去度假，之後再看。我在未來幾年的目標就是要贏得歐冠。”

真係似走人

起碼藍斯嘅無球走動一定幫到手

一年踢唔到十場

分分鐘要出佢時出唔到

比真歷出勤率算好高
但我wiki睇下藍斯 原來一年都有三四十場出勤
係咪我幻覺
好似魯加尼咁

呢幾季出場率唔差

馬神

希望屌到

Juventus have recently met with the mother/agent of Adrien Rabiot in Paris, The French will leave PSG in the summer for free, However, He wants €10m per-season salary for a possible transfer. [Gazzetta]

Juventus are serious about signing Pogba & are ready to sacrifice Pjanic, Khedira will leave the club at the end of the season! [La Stampa]

footballitalia
@footballitalia
·
22h
#Juventus are reportedly open to letting Joao Cancelo leave for €50-60m and Manchester City are eager to take on the #Portugal international (link: ) #MCFC

暫時睇柏總個 target list 係：
基艾沙（賣哥斯達）
普巴（賣比真歷）
de Light（發夢）
羅美路（夢醒）
Icardi (賣）

Rabiot 似 Plan B 或抬價
另外簡些路傳同屌帥唔啱
真係賣的話...達美安

簡些路 轉手仲有賺..
佢有bug 賣左佢買過件喇

問題係買到咩返黎代佢
達美安就真係不了

市場無咩邊個頂到呢....
唔通靠傷多過踢既迪迪仔咩

好似話買ndombele拍pogba matuidi

C20要留
好閘難求
但辛度就賣啦

同屌帥不和炒屌帥咪得

Sandro由一開始識攻唔識守變到而家唔撚識攻
分唔到究竟係屌帥問題定Sandro問題
唔想Cancelo同Spina變下一個

簡些路進攻勁姐 勁到唔似閘成隻翼咁款
佢唔係咩好閘 師太好D岩洗D
渣住50~60m 買唔番 可以叫柏總食屎
辛度其實岩洗 係進攻比較保守...同出波拿西
但佢會兜兜轉轉會嘔番個球權出黎 呢樣都重要o既

風格上 同史仔簡些路呢類閘有分別
佢地會攞個波黎硬爆 用球權黎冒險 辛度唔會

不過我寧願賣大盜
大盜替工踢閘又廢 用波又無腦 出波又閪 年紀大傷患多又唔可以再用身體質素搵食
拎簡些路當大盜洗fit哂

都係嘅
如果計單季表現，近年最佳應該係dani alves

我覺得係屌帥落左order
辛度守波好左，冇咁魯莽出波扭波
但好多時都踢得太保守
我地要隻進攻閘

屌帥應該係有落order
辛祖初初黎都係同簡些路一樣係咁攻
屌帥果陣係寧願出艾夫拿都唔出佢
特別係轉翻四後防後
辛祖就愈黎愈少攻上前
久而久之啲進攻意識就差左勁多

如果祖記唔係搵返達美安咁嘅質素代替簡些路的話
我唔介意賣
50-60M 真係靚價

同辛度續約 續場計
包勁

例如呢？

Djibril Sidibe

仲有無人玩FM
半價買左

之前集集都買完玩卡里亞里
今集見 d人屌晒鬼冇買到

今集球證會睇VAR
仲會超補時入波
今集D人屌咩
我就玩到有BUG 對疊緊停Q左 要個FD斷線 先識繼續

簡些路買番嚟都40m，賣都係賺10-20m，何況呢個時勢個轉會市場60m都唔係咩大錢，難得有個岩用咁嘅價賣的話就真係on9

咁要考慮下個replacement係乜水
話唔定係師太2.0呢
不過隊波應該有其他優先處理冗員 郁唔郁簡些路好次要
見大家話賣比真歷 我夠覺得不可思議喇

所以其實係攞住賺個10-20m放棄一個岩用嘅去搏，同埋成日都咁易賣人，隊波唔會夾得到

宜家傳係簡些路同屌帥不和
屌帥肯重用佢無問題唔洗賣 ga
但唔肯重用咁當然有價好賣

一係屌帥走

我都買左130好抵

贊成屌帥走

拎比真歷黎打deep lying真係唔啱用
如果賣左比真歷換到pogback同ndoumbele我贊成賣

都係之前果幾樣不過好似造仲嚴重左
最主要都係傷患同某幾個戰術太唔平衡

而家o既迪巴拉都唔岩用 賣埋佢
ff下杜雲沙柏達

#馬德里體育會 隊長高甸在記者會宣布季尾約滿離隊，轉投 #國際米蘭，並簽約三年。

#體嘢

Paulo Dybala could continue at Juventus. Adidas in China have already published images of the new shirt and chose Dybala as the protagonist while Dybala himself is not convinced on leaving Juve. [SportMediaSet]

Adidas 頂撚住呀